有冇人可以解釋一下 Lockill 同 Fairbuy 之間嘅糾紛

Lockill 有喺 FB 解釋﹐可能我語言能力差，同埋唔係做銷售物流，唔太明，剩係睇得明 Fairbuy 老細楊嘉俊係「撐警的中流砥柱」